8月11日黑警暴行全焦點，文宣部即入！

1. 策略性轉變：突擊（衝出私家車突擊捉人）
2. 瞄眼開槍射爆眼球
3. 葵芳地鐵站內違反催淚彈指示瘋放施放
4. 全日放任北角福建佬非法集結+打記者
5. 假扮前線毆打示威者再捉人
6. 衝入太古月台大搜捕捉人
7. 太古站近距離開槍（1米內行刑式掃射示威者）

截至本地時間 23:56

721